有冇巴打放二手顯卡？

想upgrade顯卡玩黑色沙漠，
budget 不多所以想上黎問下

黑沙用1060都會有少少跌fps

有 980ti

負皮左先

Msi gaming 1060收幾錢
上年9月買有保有盒

顯你老母卡咩

黑沙1060唔夠玩

打公會王開全效 lag到死

巴打諗住放幾錢？留個contact

顯你老母卡

睇你預幾多budget啦

顯卡+budget

見議你收二手980